林鄭跟本唔係打中國疫苗？（有圖）

自己諗！

係咪咁撚仆街呀

拉鳩佢啦

一早就講 佢就係咁賤格

推

一早知佢唔會打大陸疫苗

含撚啦奠月鵝

？？？

777：個職員搞錯,唔關我事

佢咁心繫大英祖國
話唔定係阿斯利康黎

屌你老母又話打「愛支針」

新聞一早報導班高官係接種科興喎

身體好誠實

水鳩藍絲送死，自己就「安心出行」

一早話咗，唔係打生理鹽水，就係非支那貨
香港人又中

科興疫苗

早知佢會造假，根本唔係「愛國者」！

訓左幾耐

果然係愛國者治港
愛英美

新聞

可信？

FILE PHOTO: A medical worker prepares a dose of Sinovac's vaccine before giving it to a healthcare worker at an emergency hospital in the Athlete Village in Jakarta, Indonesia, January 27, 2021. REUTERS/Ajeng Dinar Ulfiana

死八婆唔打愛支針

如果佢實際係打外國貨而唔係中國貨
而咁巧合又打完有副作用
唔知會點兜呢

：打咗外國貨所以出事呀
：但明明係話用中國貨喎 即係呃人

唔講其實係打咗外國貨嘅話
：都話咗靠唔住㗎啦

一早就覺得佢會呃人話打支那針，唔講大話嘅就唔係林鄭啦

呢個只係政府新聞處向各傳媒通報嘅消息

你班高官走唔到嫁啦，下次到你地就係打科興

咁撚賤

咁就啦，官方話打國產科興，點解會打左其他既
花生🥜

有兩隻版本？

仆佢個街

連安心出行下載都係造假啦！

科興嗰隻應該同HPV針差唔多，一拆包裝就係一支針，直接打
而林鄭今日打嘅針係要由個樽仔抽出黎再打？
個包裝唔同？淨牌子唔同啊

可能話只係換咗針筒
入面係科興嚟

其實連登仔知唔知疫苗係儲存係個樽仔度
並唔係儲係個針筒度
用咩syringe 抽出黎打其實無關係
你呢兩幅圖證明唔到啲乜

記者點知 ? 咪政府講

佢講你就信?
有證明啦

好似唔一定係呢個樣喎

推 呢個仆街中仆街

Push

林鄭作為地方首長唔想得罪皇帝，但自己又真係唔敢打支共針

唔好咁快講啦

所以樓豬咪用咗疑問句

咁又點

都係唔撚信

就係官方寫明會打科興
而家唔係咪捉到正囉

所以最好再打一次以證視聽

是但啦以訛傳訛呢招不嬲好work

「等我教你地點樣偷龍轉鳳」（設計對白）

大量PR 出動

預左啦

澳門班高官唔知點諗

估撚到啦

fake news 定點

推~

是旦啦，佢無誠信，一定唔會信佢打科興

波台狗已進場

連登仔點點點.....

diu 今次真係連打疫苗都假

小心炒車

其實呢班人一向口講愛國愛黨行為就向西嫁啦搵著數搵完咪去西方國家享受人生

有副作用都唔你知啦
直接送終狂打類固醇, 醫唔好就condom"意外" 處理

炒車又有乜問題？

政府出黎公開回覆

有人信先弱智

林鄭打果枝幼到

留名睇政府點兜

我都唔打國產了做白老鼠咪搞禾一陣死鳩左

唔駛分析喇

你睇佢哋成家本身就係英國人就知佢哋唔會打愛支針㗎

推到林鄭安心上路

係打中國針
唔好炒車啦

儲存係樽仔都可以係生理鹽水
其實佢打咩都冇關係
因為打咩都冇人信

樓主知太多
國安法

戲都唔識做

見到好多

中武肺唔會令你有即時生命危險，但打科興就...

今晚應有膠官要入廠

唔通信共產黨講嘢？共產黨永遠只會識講大話，一百年嚟始終如一

屌你老母又比人估中

佢話有邊隻打邊隻

都唔係短個支黎嘅，呃9人咩

D仆街點會打支那針

比cctoy玩多陣先踢爆啦

咁唔通信共產黨講嘢？共產黨永遠只會識講大話，一百年嚟始終如一

第一日識佢

唔撚信佢地會打科興

一早同左波狗佢地夾，要佢地扮縮，等全世界以為自己真係打科興，支那老千

世事都比時事台手足看透了

疫苗唔一定store係個樽到 科興有兩隻 一隻係樽 到時抽出黎打 另一隻係store係syringe直接打
所以要睇翻香港個批係邊隻 而家係佢之前張相係一早store係syringe嘅包裝 所以先令人質疑

連特首都對中国疫苗咁無信心

叫人點安心？

好多波台手畜

屌

其實係人都知柒婆唔會打科興 做show姐

希望另一隻出事啦

一早都話某件賤老閪，黃皮白心，口裡愛國，選擇疫苗最誠實喇。佢條命咁矜貴

其實連燈仔係咪唔知依家啲疫苗係興連針筒入埋封裝 都放左個樣板出黎都仲要on99
利申：上一針流感針係直接針筒裝

賤種咁快衝出黎護主真係好嘔心

cctoy手畜打左未

細聲啦
科興留俾中國人

特首造假 呃市民打科興

係唔係支國疫苗真係得佢地圍內知，可以話唔同針筒又呢又路呢d藉口。只能夠用誠信去判斷。

利申：對誠信破產既人佢做咩好事 證明我都唔會信

香港啲flu vaccine 都係store 係針筒直接打

利申 做過小學疫苗注射

正常發揮

除非佢打完死左
如果唔係我唔會信

學會指出，科興的滅活疫苗最適合私家診所接種，因其採用預充式注射器，每注射器有一劑，可為一人接種。疫苗需儲存在攝氏2至8度，建議診所改用「藥用雪櫃」，而非家庭式雪櫃，以確保疫苗質素。復星醫藥／BioNTech疫苗需於零下70度的極低溫保存，解凍後要在五日內完成近千人接種，只適合大規模使用；而阿斯利康疫苗則要在兩日完成10人的接種
(來源, 大公報)

拿, 黨報之前就sell 科興係連針筒一齊, 方便私家診所
不過可能都有出樽仔版

有pre-filled syringe 架
佢show張圖科興係pre-filled 其他兩隻就係樽仔
咁樓主咁懷疑都好正常

林太又用行動証明自己唔愛國

罰佢再打一支科興, 雙重保障

慘得過你要係獄中做一毛減刑

成支短jer仔咁 咁易認

經過2019年仲會信共產黨嘅人先真係弱智到今日仲要幫共產黨護主嘅人99%係五毛

好心就正正常常係鏡頭前打啦
縮撚埋一邊打鬼鬼鼠鼠咁

係政府一早柒 搞到宜家畀人懷疑

五毛警報

google 見就好似兩種都有?

但對住個信用破產既人點都唔會信佢架啦

推到佢第二劑打番科興。

推到林鄭 變林奠

唉, 樓上啲人夾定口供先啦
一時又話預先連針筒方便打
一時又話你班小學雞見過疫苗未

支針個長度已經睇得出啦 當我地盲㗎？ 屌 死八婆真係好撚仆街

年年考第一，唔知今次會唔會又成為第一。。。。。。。。。。。。。。。。。。。個X X品

林鄭係手足水d藍屍去出殯

寫曬名既
分明就特製來佬貨

波台五毛狗全面進場 護主心切

推記者入黎！！！

永遠唔會再信

疫苗中心職員出錯
-完-

信政府唔驚

正常丫, 市民當然係打大陸野 7婆點會拎自己條命較飛

唔緊要！ 仲有3萬警可以打科興

政府之前入過假口罩，入假疫苗都唔係冇可能囉！

國安法

限量版呀嘛

呃啲老人家送死
好撚冇人性

無論係咪真科興

鬼叫你港共政權誠信破產

講乜都無人信

係喎

身體很誠實，應該冇車可以炒啦掛

push

職員犯國安法

好奇一問
打針個姑娘唔洗戴手套㗎咩?

唔意外

好心啦
做戲就做全套啦
入啲鹽水入支科興針筒度都懶
呀爺真係對你地好失望

科興緊係留比黑護同暴徒打喇

預期之內既事喇

屌你老母 做show

有冇咁白癡啊, 咁都俾人斷正. . 香港俾呢D人lead住真係慘.

佢可能同你講今個批次係樽裝

傻仔 睇針嘴㗎
唔係就咁度長度㗎

係兩隻都有

入落去枝針管都懶

靜啦，都係用嚟昆支那廢老同藍屍試藥
無咗班狗點算？

是撚但啦,真又好假又好,科興我就唔撚打

呢個女人賤到

你訓左幾耐？

嘩

推

就係咁仆街

好心就交足戲啦

意料之內

叫小粉紅們評評理

唔打都打左

屌 假愛國

ching , 你訓左幾耐 ?

有冇醫護人員解答是咪真係咁

賈雨村都嚟咗 就證明淋病講大話 全力指鹿為馬

的確係兩種都有..

佢個人咁毒 1支夠唔夠阿 打多幾支安全D

9成又炒車

唔好諗住可以屈鳩個職員
個職員去邊度搵第二隻疫苗俾佢打

有冇高清大炮zoom label

港共懶到扮都費撚事

是旦啦
打葡萄糖水都得啦

打多次囉

唔啱就要打

驚緊真嘅BioNTech 被哩班賤人/三萬thx 掉走做愛國騷（真打德國疫苗）。到啲老人家/長期病患，以為自己打緊BioNTech 但其實係打科興。包裝嘅嘢，在哩班流氓「監管」下......

梁振英篤緊灰啦

個龍門又移位

波台狗出哂 就知又嚟護主

又粗又短

FB有咩偉論

你咁戇鳩 搞到我都有少少同情你笑唔出

嗰隻護主犬決定打科興

樓豬pin this

其實重睇直播條片，睇吓個蓋係咪橙色就知係咪科興

你睇下樽仔蓋咩色, 幫林鄭打果個又咩色

係護狗閪

奶雜種屎眼都得，柒婆乜柒嘢做唔出？

記者睇影下垃圾桶有無科興盒

挑 做樣咋嘛
佢打生理鹽水都得啦

樽仔抽出黎再打 所以同佢D針本身長短冇關 因為根本唔係用科興既針

你信共產黨？

林鄭： 你班賤民先打
有外國野唔打 打大劣野？

記者要追住佢問

白痴一問 樽仔個蓋唔揭開可以就咁打?

我唔介意
而家個畫面先好睇嘛

沃門都係入咗短針筒版

你睇下佢而家帶咩口罩落區又帶咩口罩

科興臨門一腳轉咗針樽同一枝裝都得，你睇番個package insert

咪係預左啦成班假愛國真崇洋撚
叫愛國最大聲果班根本就最唔愛國

dklm

如果要令人信 為何不用科興的包裝針？根本就唔通

是撚但啦
佢都係為左昆班藍絲廢老幫手清貨
快啲死清光仲好
我絕對支持藍友往死裡打

正常打果時先會開蓋，唔會成盒開定先

嘩屌

咪係 同埋做咩唔比人影近鏡

果然無令人失望

估到佢點敢打支疫苗
打外國貨就敢

777點可能打支那野

Push.

等睇cctoy一陣又炒車

就算有副作用都咁易個個有咩 分分鐘支那疫苗副作用最低添啦因為最冇效

唔信政府？搵警察拉鳩你

科興好似兩隻都有出
連登仔小心炒車

屌你！唔講大話就唔係共產黨啦

我就只係指出科興都有樽仔版 唔應該因為幼針就斷定佢唔係用科興

至於仆街林鄭有冇偷龍轉鳳唔打科興 呢層我就唔知喇

佢哋好似係國藥 唔係科興

的確對比返D圖佢係打BIOTECT

又話支持中國嘅
意圖分裂國家呀？

honestly i don't fxxking care
樣樣咁樣fact check浪費好多精力
反正無論佢今次有無出蠱惑
大家都唔會對佢既可信度睇法有任何改變

如果係真，我驚樓主犯咗國安法。

睇返RTHK打大波驊嗰段有close up
紅色係封蓋 掹開係銀環藍黑點蓋
冇咗封口同復星分唔到

欺詐愚弄，犯國安法，拉得！

maybe, 等專業人士答

成家都係英國人，你仲估佢會打支那疫苗?

我話你係弱智

林奠可信？
食屎啦叫佢

澳門特首

記者企到好近影

最開心嘅時候係係英國

同澳門凸首打唔同

無底線架仆街

又造假

唔緊要呀777 就算你唔係打科興...其他高官都要接種短好似咁我都ok ga

Pish

屑你老母柒婆

自己都無信心水人打，仲要有3個局長借d依
安心岀含我身邊一個都無donw要去到買下載

紅色係封蓋
保護入面塊處女膜
RTHK 大波驊一段有close up

食屎啦7婆

一早估到，如果唔係個樣點會咁放心

根本唔需要證實, 一個信用破產既人做咩都都冇人信

印尼張圖支針都冇咁幼
香港打既又會咁岩係類似其他疫苗長幼針

國藥黎

澳門係國藥 香港係科興

不過你望下人地大大方方比正面你地任影
香港

放去藍絲谷

其實就算比你證明佢打既係biontech都冇用,佢會將個波推比個護士話佢打錯,然後同你講唔可以2枝唔同野一齊打

然後今日縮沙果幾條仆街就可以準備打愛支針

你唔係咁撚on9會認為佢地真係打大陸疫苖啊嘛？
做人可唔可以唔好再咁天真

邊個信咪邊個打 幾好 拎埋達爾文獎

正仆街

BioTech嗰隻有張白色label係樽身
科興就透明Label黑色字
就咁睇樽身對翻d字個樣就係科興黎

咁佢會唔會改樽身就唔知啦
但係就咁睇佢真係打科興

推爆佢！

造戲連啲道具都唔連戲

得科興係預充式注射器
一定唔係佢嗰支普通針筒囉
仲扮乜嘢
Ref: 香港醫院藥劑師學會

曲直難分

再打過

人哋澳門特首同官員 嗰支就真係真嘢啦！

咁唔愛國都得？憑咩叫人打大陸針呀，屌

預咗

難d做假喎。
高官打科興 ，換黎佢地仔女有得打外國疫苗保平安，一命換一命。

廢

咁多間影住都無影到包裝
都收得幾密下

打左又唔信

BNT 聲譽好過sinovac

香港班人養唔熟

總之無close up就唔係

身體卻很誠實

是但啦

預咗啦

垃圾袋

有冇人放上微博？

比cctoy圍爐開心下啦

正常。。幫佢打果個收左幾錢暗口費

科興只係黎左一批疫苗
如果右下show 出黎既係肥仔
理論上其他都係肥仔樽
除非答左兩批科興

Cctoy 似邪教

咁撚on 9 做戲都比人捉到，豬hi

兩支野根本唔同樣

之後補答

係有樽仔裝 但做得show點解唔當面拆

要話俾小粉紅知7婆係幾愛國

正常不嬲講就支那用就用外國

習種自己都唔打科興啦

再打過啦

對呢隻滿手血腥嘅畜生嚟講，呢下已經算係佢最唔仆街之作

係喎，科興邊有咁長

又試做戲穿崩位

苗疫抽插過，黨在心中留

科興係滅活疫苗 , 唔溝得鬼佬野

信唔信搵個死士殺左佢，跟住屈人？

特首都唔打咁我都唔打啦

印尼總統打科興樽裝 支針都係短

你呃人！唔好講大話！gif

77777777777777

準備捐軀詆毀外國貨

算吧啦
冇人會理你

科興疫苗唔係pre-filled 左既咩
應該唔洗換針再抽黎打架喎

我淨係信你老母開檔做雞日日俾狗屌養大你條柒頭姐

預料之中

估到佢條八婆啦

其實d人有心用陰謀論角度去諗野，點做都可以諗假野。
就算當面拆 d人都可以話成個包裝都係假。
就算包裝係真 d人都可以話入面的疫苗係假。

我只覺得呢件事造假的成本代價太高，因為佢唔敢呃國產疫苗。

信你老母做雞

煲大佢

同廢老講話佢打支那貨

有片咪知

推，呢度有無記者

其實你知唔知好多疫苗係prefilled 係枝針到？
況且科興有兩個版本
其中一個就係prefilled

留名等連登神探

唔使問啊貴啦下話

推到上報啦屌佢

佢都冇話打邊隻

垃圾賣港賊婆!!!

係，你老母同我老母一齊開

十足十閪婆啲口吻

Ok, 第二針會記得將Bio n tech 嘅疫苗換返落科興嘅針筒度打
咁樣滿意未？

點解唔打科興呀？！

打佢空氣針thx

呢支針全名叫「蠱惑的針」，有時長有時短視乎唔同對手咁嚟。

仲未出黎用謊話解話

連登都狗又偷懶？

前英國國民

但以條柒婆性格又唔似會打假針
感覺似條濕鳩婆 扮撚晒野 想我地炒車

利申: 咪撚屈毛, 憎撚到佢仆街
只係太熟悉條撚屌既為人

你係時事台唔跟風講野仆硬街

五毛，負皮你

無新聞敢講，提防炒車

賈雨村話憑咩信淋病唔係打科興 可能佢就係同淋病打針嘅人

你估真係唔撚驚咩

樓上on9
都唔撚係陰唔陰謀啦
而家擺撚到明
林奠做乜都唔妥佢架啦
洗講感情？
唔通佢真係打科興就原諒佢？

包括你樓上

你隻監躉五毛幾時先草夠post數出冊

淋病講大話係習慣

故撚到

去死啦仆街

一早講過啦
班友仆街咋唔係on9架

我就係唔撚信

佢似會打中國製造嘅,但係其他狗官就好難講,林鄭係一隻好忠心嘅走狗.佢點會用其他國家嘅疫苗（國籍除外）

姐係柒婆打科興樽仔其他人打外國野？

打返兩枝科興補數

預咗架啦，不意外

唔係剩只一個癲婆
係因為支共

大劣人：點搞，連高官都唔敢打，我點敢打

係超近圍住影

寧願面癱 也不打愛國疫苗
香港人一直都怪錯林鄭

一向新聞個啲都係配圖只供參考，有人當真。 難怪有人話美國無時無刻都印緊鎂

望住啲港英時期華人社會精英
個個心繫西洋但又要扮愛國愛黨
日日黑口黑面咁
都算係後香港時代港人娛樂之一

是但啦 根本係誠信問題

就算打支針個樣一樣入面都唔會係科興

澳門特首打國藥
唔係科興喎

啱先唔係已經炒咗車咩

等睇你地炒車

澳門唔係打國藥咩

LOL
全世界都是強国的

個消息來源係政府，新聞照報咁解

所有高官全部都係得把口架啦 屌哂你地老母

最期待畫面

炒車
不過如果一星期內林奠死L左就知係大陸野

等炒車

炒車都唔緊要，反正我都唔會打科興

根

咁先係佢，但你都仲對佢有盼望就真係

使咩啫，入面佢裝d維他命都得架啦

預撚左
但做咩日日都有人打錯根本個根字

話打姐 同無講邊隻

靜啦，最重要啲藍屍信佢走去打科興，你踢爆嚟做咩？

其實就咁睇枝針都知唔一樣啦？枝針長咁多

就咁睇都唔會知係邊隻，鬼叫777冇哂信用，就擺明做乜都質疑佢

滿口謊言嘅臭雞

好嘢梗係留返畀市民

呢個 post 都幾多護主犬
林鄭打唔打科興 關我地撚事 只係佢咁既誠信 話打科興個隻都冇人信 再加上科興既數據 算撚數啦

lm

最緊要人有事

有冇辦法100%肯定只有預充式供港？
我要柒婆無得抵賴

誠信問題 打乜都唔會信

nvm希望係支那貨 有逼作用 生不如死

係
不過而家有疑點咁解

識貨啦

都包括你樓上

最主要都係信唔得過777，希望科興生生性性發揮作用

Dllm

咪就係
強烈支持

有乜咁出奇

你太唔了解佢 淋病係一個非常卑鄙的人
卑鄙是指此人除無恥外 仲會無底線做壞事 而呢種人在心理上係唔會認為自己有問題同唔會唔好意是嘅

明知直播都造假 真係當我哋盲

全世界上電視打嘅都係做假！衣D係常識！正常

建議Cctoy再吹大啲
嗰個唔係林鄭嚟架 複製機械人嚟 所以打咩都冇分別

第一劑唔啱唔緊要，第二劑打返啱咪得囉

死柒婆講大話正仆街

唔明點解呢句陳述句可以咁多負皮

佢似係聽上頭支笛,而為咗聽上頭支笛 佢可以做到好撚卑鄙.但係亦因為咁.佢嘅做法都係好明顯地博表現 所以共產黨嘅官冇咩人鐘意佢

佢打左未

但不等如佢會真打支那嘢

都估到係咁上下

條撚樣正仆街 藍屍點覆呢

啱,最重要就係對佢嘅不信任.要保持呢個信念.

7婆: 打科興?咪當我on9

可能打流感針

英國人梗係打牛津苗啦，英女王都打

777:醫生建議我唔好亂打 希望市民唔好政治化

俾次機佢啦
重新打過

特衰正苦做乜嘢，市民都會懷疑、不信。歸根究底，因為佢哋係一個無誠信的政府！

藍絲點睇

可能打 Pfizer

要解释吓

唔意外，推上報

澳門唔係科興

澳門係國藥

我都覺得佢唔會怕死打假

澳門唔係打科興
打國藥

人民日報都無報 你點我牙

我希望佢就算偷偷打biontech都奶嘢

點解打外國勢力嘅針唔打黨嘅針 依家係咪信唔過黨嘅實力先

唔意外佢有咩做唔出

你睇下立場個live先啦，橙色蓋開左先銀色架......

召喚五毛爱国小粉紅

睇黎緊d人打科興係咩樣就知
切忌跟車太貼

true，迷題解開左

又呃鳩啲on9 藍絲

其實連登仔知唔知一早公布果支係唔係放入樽仔度

佢嘅性格 就算俾人踢爆都會狡辯 根本唔使信

呢排無錢使 就忽然加大所謂I bond 發行頟 就係例子 以前講到發呢d好似益人咁 咁點解忽然咁好益人 分分鐘買咗後本息無哂
所以佢地做咩 講咩 一概唔信

疫苗 債券全部一樣

分分鐘三隻疫苗都唔係

我覺得炒車多, 觀望下

樓主早左講
應該等港共公佈晒用邊隻款先

晏晝咪有個po已經炒咗車lor
又炒多次做乜9

漢奸

各位記者，明天行會記召記得追問呀！

真係愛國到呢

打鹽水又同你講？
炒乜柒車

⚠️ 管理團隊警示：本主題已被回報為「標題誇大或與內文不符，及可能含有誤導或虛假資訊」，請各位留意。
警示措施說明：

市民永遠無法知道真相
狸貓換太子你真係吹佢唔脹

Pishhh

仆L街

有咩做唔出

咖哩啡都係演員，專業D

陰謀啲嚟講佢根本係打流感針或者其他“安慰劑”

理閪得佢
總之要打就藍絲打先 咁鍾意撐政府呀嘛

比得凸手打, 出事嘅機會應該好微, 一定一定唔會有事嘅

sd 上面啲相去淺藍群組好受落
啲連登仔仲潔癖上身
對家耍哂橫手咁耐
我真係睇唔透連登仔
大家一齊炒車又點，有noise出到去已經好成功
成班好似中學雞咁：哇你柒左呀

公道d講
科興係有出 vial 的
不過科興係0.5ml per dose
777 果支野睇落得 0.2-0.3ml
而又咁岩 biontech係0.3ml per dose...

政苦：我比唏廿億買重保險安家費架喇，你地安心服用啦！

佢淋病做假都唔係第一次啦

500蚊俾乞兒個次 個乞兒光明頂話特約演員喎

係咪犯左國安法

犯咗欺君罪及勾結外國勢力，斬！

起身啦?

身體最誠實系列

日日笑尻人哋啲頻道on9
就係10幾萬智商低follower信
你哋係連登笑尻自己人炒車之外做到啲咩？

屌佢老母！
扮哂打大陸野又呃鳩香港人

中國得騙子先係真

而家連登仔同支那人一樣 有結論先有論證 淨係會聽自己想聽嘅嘢

香港人大多數政治BB班，以為剩係靠真誠、愛與和平就可以感動全世界嘅極權坦克車(當然唔排除有啲係支共啲分化手段嚟)。

其實玩政治除咗真誠，仲需要智慧。理據公義、政治目的、實現手段缺一不可。軟硬兼施，分散投資，先係政治家要做嘅嘢。

我哋同支共唔同嘅位只在於支共係為咗侵略，而我哋係為咗公義同人權、自由、民主、獨立。我哋用返共產黨手段對付返共產黨，唔必然就代表我哋同共產黨冇分別。

新聞話你老母比狗屌緊

無撚有錯 屌你老母打到啱為止！

正如啲人結婚敬酒，話就話酒啫，咪又係茶

又話打科興嘅，而家打鹽水？

屌你老母柒婆

有圖有真相
今次林鄭公開講大話

左膠大愛

輸撚哂果陣
所有堅持嘅嘢係一文不值
當有一日世界大變，有機會手上有武器
唔知呢班膠又會點，係咪拎張紙仔日日寫3萬thx

正常呀，班垃圾個仔女都係外國讀書，點會夠薑打支那針

柒婆

為左清白 公開打多次

柒婆真古惑

仆街死啦屌

你冚家都係英國人 叫我點信你

報紙佬請入啦

佢都預左有人知 咁明顯 佢係想激我地 但做比班腦殘睇 還掂點都好我地都唔會信佢

我都覺
可惜條片太濛
唔知邊度有高清版

習大大快啲同佢強制內射注射啦

謎底已經解開

根本*

而家除非柒婆打完即刻嘔血倒地，否則佢真打假打都當佢打鹽水㗎啦

根本誠信問題

條友真係賤過狗

出黎回應啦柒婆

打多次！打多次！

大家以事論事啫 科興就係咁撚短既 而Biontech就係黑人咁撚長

澳門既朋友 特首

香港特首

就算科興係，都同市民打嘅包裝唔一樣，
可能佢啲品質好啲，又唔敢大大方方 show支針出黎

冇做手腳怕咩人影

死八婆臭閪

又中八婆個圈套
數唔到第幾次啦

打牛津疫苗

愛國 只係 笑話

淋病支針入面係橙色液體 biotech 就藍色都冇人講啦

連譚尿宗 田少呢D都打國藥
當佢真打都唔會打科興啦

咁世界都的確係需要一大班低智既人先可以運行到嘅 個個咁撚醒邊個幫手執垃圾 洗碗同掃地

呢到一班人俾人欺壓到
已經去到精神打飛機既狀態
真係不禁叫人心酸

澳門打國藥疫苗，香港打科興
不過科興好似仲廢過國藥
刷鞋買中國貨都買隻衰啲嘅

仲唸住佢打完隻針就為國捐軀。。。

真係比我講中

壽終正寢姐 無事無事

光復必泰

掛羊頭賣狗肉，中國人特色

推爆佢
講大話

推上報

仲以為佢內心係愛國

叫愛國最大聲果班先最怕中共

藍絲已成 condom

我都一早估到

口裡說共
當佢傻
點可以話佢唔正常

因為要搵人 absorb 返個 cost，水魚更係搵香港

真常人都知喇

有得揀點會打支那疫苗

自己都唔肯打 證明科興廢

淆底獸

你知，我知，單眼佬都知

算啦講呢啲冇用架 佢地乜都陰謀論乜都話假架啦

cctoy炒車多過人食米 冇辦法 成班社會loser

cctoy未打夠飛機

支豬不意外

打針嗰個顛覆國家 要坐了

"假既講100次都唔會變真"

連愛国柒婆都唔敢打
你要啲愛国情何以堪

你係咪咁撚on9 呀

仆街死啦柒婆，唔用支那針係咪唔認自己祖宗？

唔知上面成堆喺咪真心膠，立場都有影曬個貨倉，香港買呢批係抽取式，再玩落去到時只會比人笑

push 上熱門

Twitter 戰線

仆街永遠都係仆街 當香港人盲 同傻一直 個個望佢死快啲

呢個jump

等睇真相.... 希望出醜

放去藍絲群傾

蝌興嘅有效率係半生半死，打嚟都嗮資源，價錢又最貴，暴政又要將疫苗政治化，擺明要完成利益輸送嘅政治任務。

Fake鳩藍屍打中國針

原本收到消息科興係prefilled syringe
但近日改左話係single dose vial再用syringe抽
諗可能有兩個版本

利申 專業人士

呃鳩香港人做白老鼠

完全無諗過佢會真係打大陸製
見撚到佢笑笑口咁都知咩事啦

其實估到佢邊有咁好死打支那疫苗

有晒證據, 斷正

打科興又無錢收
做數先勉強去到五成
班藍絲應該未去到咁笨打科興
話之柒婆果支堅定手

你望番12月出的新聞同藥劑師協會出的文件

科興都係寫預充式注射器

From 大公

林鄭打的同上面資料講的不符
質疑下好正常喎
咁叫玩膠？
當林鄭係打抽取式
一開始宣傳講注射器
冇誤導市民？

似足佢口吻

。

其實佢哋私底下換餡都無人知啦
連戲都懶得做

算吧啦，今時今日仲會信佢既，都知係邊種人啦

呢隻臭閪

啦，由 vial 抽出來打，本身針大細唔關用乜疫苗事。反而係五、六劑問題。真係林鄭先知自已打咗乜

佢都就嚟冇得玩，仲同你顛咩？

其實從另一個方向睇，就算係抽取式，同一個生產商應該會用同一款注射器唔好話我知個針筒唔覺意攞錯

Cls

下 人都殺得
呃呢啲野有咩咁大不了？

係咪有兩隻款？

邊兩種？幼針相呢？

連登又炒車

連登仔表示睇唔到。林鄭一定打假。

佢就算係打科興無事，我都唔會打依枝閪嘢㗎啦